大陸一早封左部分關口

而家大陸果邊剩係比探親 同商務過黎

推

777 真係垃撚圾

fc？

呢樣聽過, cut晒自由行同埋一周一行

連大陸都識做過777，知道點都要保住香港

支那好多Po 都有講 等等 我cap d 圖

會強制勸返

勸唔掂就消失
做得好

柒婆真係攬炒之母

咁林鄭又唔講
佢好enjoy同市民對立關係？

習大大做野 佢唔敢領工 關777 咩事 緊係要撚下香港人

遲D拎黎領功，扮做野，湖北省政府D衰野學齊，搶功勞，認第一

啲大陸人，又話唔驚？！又話生死由天？！

twitter要人
大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

(咁係咪即係柒婆封唔封都好，其實都相對安全)

大陸當然想保住香港唔想出事，白手套功能好緊要，林鄭嘅強硬係自己嘅ego，唔似係有人向佢落命令唔封得

垃圾777

留比權貴？

留給黨員的

讓領導子女 官三代 紅三代 先走

如果係真777點會唔拎出黎講

低調姐 佢都要撚下香港人

而家淋病根本同你講做激烈行動先會做野
淋病極有可能唔知大陸原來做緊勸退

深圳一週一行都唔比

少啲喪屍落嚟，但都仲有一班喺香港…

垃圾777，根本佢就冇撚用，叫個話得事ge人過黎啦

淨係比高官走佬

777真係on9架wo
人哋封 你自己唔封 咁鐘意鬥氣
佢真係好小氣

屌 仲有一班港豬

fake news

讓領導先走

今朝先開始 應該好快有媒體講

咁都要俾香港人陸路返黎

如果大陸都封 點解香港照開
講唔通

叛逆老年

如果支共咁想保, 一早好似澳門咁啦, 一落order柒婆即係要做嘢啦。

權貴路線

但入境處個網仲有萬幾支那人過黎香港喎

宣佈全面停所有大陸簽證先啦
啲咩雙非 我地有托兒所同庇護中心

一早話左依D野由大陸自己出面封關,
好過香港自己主動封關

總之榮光歸罷工醫護
醫護工業行動成功爭取

其實已經話哂俾人聽香港政府根本冇話事權，甚麼高度自治係廢話。

家陣可以落香港應該得呢三種簽證：
逗留(D)
商務(S)
探親(T)

可能得高幹子弟先得

之前見過福田口岸係個個人都要填申報表同埋量體溫先至走得
仲要唔俾湖北人過關
果陣777都未話禁湖北人

屌佢老母林奠，叫你封關又唔係封一世，暫時避開啲疫情姐，咁都唔肯讓步係做乜9？？？？？到社區爆發個刻香港人呢世都唔會原諒你

香港人腥港人可以過

都唔少人 仲有班港豬自出自入 真係封關最實際

唔奇，上面都話唔批簽證

問題係留住個關口比領導隨時走人就唔得

官到無求膽自大，原諒？民望都未驚過啦

梗係啦 唔可以比疫情係香港擴散同時間又唔封得關，疫情嚴重左就逼住要封，到時權貴點走佬？自由行黎唔到就無咁易惡化

支持全面封關

留條路有權貴 走路 香港係逃生出口

而家大陸都開唔到工，第二波返去開工嗰個大爆發一定仲犀利

上面班官根本就預左搞唔掂，到時咪拎埋錢走囉，咪留返香港做逃生出口，啲官開始走就係中共收皮既時候啦

雙非本身係大陸人，叫佢地番中國。

佢係有講過下
大家loop 多次個直播記者會

終於明白點解外交部要同其他國家解釋香港唔封得

罷工救港
刻不容緩

意大利同越南封完香港都即刻交涉想解封就知佢咩料啦

上禮拜林鄭咪講左 仲舊料當新輝

PIN呢個MESSAGE啦

宜家醫護爭取緊嘅封關, 除咗唔俾旅客係中國入黎之外!!!
仲有!!!!!

係中國返黎嘅香港人, 要隔離14日
呢個先係重點

點解?

因為就算唔俾旅客係中國帶病毒入黎
仲有一班人, 返上去中國再返返黎香港
咁會有機會帶病毒入黎

所以, 要政府封關, 班香港人知道返黎會有14日隔離, 先至會少人上毒國, 打錯字中國

唔講遠，淨係深圳都大把支那富豪企業高幹執好曬包伏等緊一爆即彈

未爆就閃等陣比雜種過到依關肯定抄硬家

所以林鄭收撚左幾多億都要保住條權貴走佬路線

我都聽到
但係唔肯定
新聞又無人報

個班已經唔係港豬咁簡單
係腥港人

佢而家靠嚇
用電子手銬困住班喺湖北嚟嘅
隨時下個係班出入廣東省嘅香港人
咁不如封關
都唔make sense

仲可以買機票上飛機，停留七日

5 毛
又想話習種捉緊棋 地方官問題
而家明眼人都知係共產黨order la

勸

落馬洲都喺

諗下香港有幾撚多中資，就知呢個數一D都唔誇張

佢應該歌頌佢

Push.

唔知個位孝女嘅父母係點來香港嘅呢

探親 商務除外

林鄭都係執人口水尾，好多都係國內封完做完就話我哋而家決定乜乜乜，根本就唔係佢做，佢邊有guts, 又利用香港嚟方便權貴高官，香港重有班搞亂社會嘅中聯辦幾千人，中資高層貪官⋯⋯為要方便佢哋⋯⋯

好明顯留比D紅二代走佬用架

真定假？但睇數據仲有過萬人入左境

今朝先開始封

睇落似中國想保香港，但林鄭想攬炒

林鄭係咪連登仔黎

777 (two days later):
我封淨個閪窿都無你哋班暴醫所講嘅轉晒去深圳灣口岸
從呢幾日嘅入境數字睇到
我哋係好有效咁壓縮到入境人數
所以並唔存在唔封關就會社區爆發嘅情況
我呼籲廣大市民要相信政府 同心抗疫
唔好誤信假消息 假新聞
同時我亦都要喺度強烈譴責有人煽動醫護人員罷工
我促請醫護人員盡快返回佢哋嘅工作崗位 為人民服務

你睇林病對高潮眼就知有好嚴重既精神病啦

其實唔係1月28已經講左取消自由行既呢咩?
我個廣州黃絲fd 1月28號已經恭喜過我一次話港共政府終於肯做d野 佢話本身大陸人(包括佢自己)有廣澳通行證黎香港旅遊好易 但28號開始就冇得再咁樣 變相已經少左一大班大陸人落到黎